矛盾大對決 - 黃店

對於黃店，其實真係有個樣野我諗極都諗唔明
一部份人就認為，藍扮黃就屌你老母；你冇捐錢 = 唔夠黃
但另一部份人認為，藍扮黃都好，可以擴大範圍，增強我方士氣；捐錢就睇佢地收益，畢竟市道唔好

究竟係點歡迎討論

姐係又話要吸更多其他人變自己人
但一方面又容唔下藍變黃嘅人，其實我唔明想點

搞清楚，佢中過招而藍變黃，ok可做同路人
而你講係藍扮黃，佢本身無變，點解係同路人？

如果間間都肯扮黃
我又真係唔介意

再微調，改善。先要目標係宣傳黃，唔宣傳籃。佢私底下點，再個別相商量。例如杜文澤遲出糧，同籃扮黃扣員工罷工錢一樣。大家自行諗下對策。

梗係後者
要越搞越大先長做長有
前者間間都批鬥
只會越做越縮

講得好 此po已完

增加自己人聲勢係好事

我會睇重有無明確表態，表態愈多會愈優先，例如有連儂牆同文宣既，或親身幫助運動幫到出灑名既最優先，捐錢我就非必要，要捐錢我哋自己親自去捐唔好過，點解要消費來捐錢隔一重咁煩，要記住，我哋缺既係放連儂牆既文宣據點同人手

仲有，所謂既藍好多其實只係表態講過兩句，只要佢後來對運動支持既表態更多就得啦，BTW，得口講支持對運動作用有限，不過都唔屌，咁先可以慢慢增大黃店圈，不過去唔去幫襯就自己揀，始終有連儂牆或文宣單張呢d只要擺係度就一直對運動有益既鋪頭，先係優先選擇

黃藍店老闆立場重要過員工，黃老闆藍員工唔洗即屌，可以試下同老闆投訴下先，而且仲要睇下藍員工佔比幾多，唔通10個員工得一個藍都屌佢扮黃咩，相對藍老闆黃員工就要睇黃員工係咪大數(係真黃大數，即係4黃4中立2藍唔計)，仲有老闆有無禁止佢哋做野，BTW間鋪多黃但咩都唔做我都係當中立/淺黃，優先度低

總結，我對黃店既原則係做唔夠唔鬧，做得多就讚

PS：鄉黑食屎，除非同我斬返兩個黑警唔係我點都唔會張佢變黃，紅企有連儂我會當黃，不過都會幫佢去大陸宣傳下，佢頂得住大陸壓力一個月唔轉態先算

點分得出扮定變

先唔討論FC咗嘅仆街同支共政權
其實好大程度出自社會上嘅信任危機
人與人之間唔信任變到大家要強制表態
表完態又唔相信人

咪再捉鬼啦

我覺得最大問題係好難定義到什麼才算是黃店。

每個人的標準都唔同，如果我問 吉野家以後每間門口都貼張光復香港的海報咁係唔係就Ok? 富臨咁做又得唔得？

我本人就非常討厭那些唯利是圖的變色龍，如果貼兩張 Label 紙在店面就話係黃店成本就真係太低了。

天琦：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

藍扮黃=佢地知藍要輸轉呔係好事
現階段係需要多d
等搞大罷工都易d